今日睇完個post先知原來真係咁多遊客飲許留山

亂行都見到好多 平時無留意

好耐冇食小丸子 好掛住

樓主條女？